俾人割喉破肚流腸啦 係咪仲要係狂叫「唔好打 打夠啦 打死人啦」然後緊抱保護住個打人廢中？？？

我見到我第一個制服你

冇錯，係要叫唔好打。

因為有鏡頭。

等冇鏡頭果時